[起底] 有防暴頭盔嘅代號就可以知佢係邊個！

85罷工

推

啱用嘅幫手推推

黑警不能放過

早幾日有類似的post

不要說「推」，試着說「8月5號齊罷工」

就係睇完呢個po發現啲資料未齊全
同埋佢個代號係巡邏車用嘅

清算黑警

老豆搵仔

盡快召開香港國際軍事法庭

喺地鐵攞槍指住市民係咪傻撚咗

多謝提供狗晶片

已經㩒住人喺地下 做咩仲要向面踢

push

多謝推po
85罷工

扯甩bra揸人胸 無恥狗輩

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

警黑勾結

好少可會係佢背脊

老豆揾仔

我搵圖都搵咗陣
但記者live會多啲機會影到
歡迎各位幫手cap

擅自喺警棍加金屬環 一嘢扑穿頭㗎

其實佢地會唔會亂戴..?

推

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

索帶黎，但一樣會扑穿頭

pish

咁咪即係搵同袍做替死鬼
一於cap低個code全部起哂底！

Btw 我留意到有啲頭盔冇代號就真

太過份啦！老豆要搵返個仔至得！

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

好不安！
點可以畀知法犯法嘅黑警繼續傷害市民
一定要搵佢哋出嚟

我係香港人
我愛香港人

85罷工
和理非式勇武！

Pish

大家有圖都可以po上嚟一齊解下碼㗎

畜龍剋星：噴劑，成立啟暴龍用噴劑零距離顏射班撚樣

Sorry借個位，呢招對打畜龍真係好有用，唔推都幫手入去睇下

會計界朋友、同事，請響應 5/8 請假、病假、罷工。

多你一個就是多。

[會計師] 5/8 工作安排 入一入黎

8月5號齊罷工

臨瞓前搵多一陣仔先

請假罷工要入紙啦喂

遲下個頭盔一定全黑 乜字都冇

趁仲有嘅時候盡影盡cap
呢加已經有部分冇哂字
一定係冒警

推！
五大訴求 缺一不可

好眼瞓 我要罷工！

你張委任證呢

呢度私人地方 你冇搜查令講經呀

跟住再問番更表就揾到佢啦

你叫我行前就行前呀？

Yea
好想知阿仔返咩更呀

有狗負皮 香港唔歡迎你呀

勇武手足

85 罷佢

8.5

邊個最唔想成立獨立調查委員會？777、犬同三毛

危急

下次就會遮埋

瞓覺！各位手足繼續85罷工
聽朝返嚟接力

凌晨有一毛帶風向
手足醒水

五大訴求!
光復香港 時代革命!

狗！

Push

香港人，齊上齊落

#我係香港人
#我會參與8月2日集會
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

有用

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

實用資訊

8.2見
8.5我會罷工

光復香港 時代革命

光復香港時代革命

借位
[請廣傳]幫幫最前線嘅朋友

點可以知佢唔係亂用人地果個頭盔？

倒不如…

.

推 光復香港時代革命

光復香港，時代革命！

文宣方向: 求美國介入

推

你諗多左啦
頭盔所寫只係頭盔本身所在位置

我要罷工

Pusg

8.5罷工

推 85罷工

我會罷工

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課
之前好似有個類似po

Push
#85罷工

咁係都知邊個小隊姐

8.5 一齊罷

早晨呀

又係時候推啲有用po啦

樓上手足啲問題我發下夢再答

Thank you sir

唔該你態度好啲

呢加我係市民定你係市民

我冇嘢講

我懷疑你冒警

你都唔睇錶嘅 戴嚟把撚呀

收錢落閘睇tbb

好大雨
唔知阿仔有冇淋親
定係喱咗喺狗屋根本冇出去呢

知啲啲好過咩都唔知

早呀ching

早晨呀
開始扮工未呢

光復香港 時代革命

好有用

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

我2星期前講過
不過一直冇行動

Lunch後一推
85罷工

手足唔好灰心 總之有用嘅就推

黑警必須清算

你以為打人個女唔使付出代價？

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波

黑警打到義士變植物人

仲有好多人心理創傷

你點賠呀？

黑警除良安暴

尋晚反應非常熱烈，今晚繼續